呢個賤女人害我屋企，好彩有巴打幫我起咗佢底

有個賤女人 害到我屋企又冇，老母臨老都要搞離婚，
老母差啲有精神病，
之前都post過 想大大既連登仔好心幫下我 起個女人底
點知被人屌 報仇都要人幫

老實講 我一個小小既廢j 又冇咩方法搵到個賤女人
想起人底，但自己又無能為力
眼白白睇住老母被個賤女人害
其實我自己都被佢間接咁害到我既生活差咗
但個賤女人一定好有成功感
呢種女人專搵有家庭既男人 害嗰個家庭
但我就報唔到仇
嗰種無奈 失落 同挫敗感 有冇人明啊

好彩 正義撚巴打 (個fd) 幫我起左佢底
佢係收錢既，但見我咁慘 先幫下我 唔收錢

同我差唔多經歷既人 或者想起人底既 可以搵巴打幫幫手

有冇人可以幫我起呢個女人底？想報仇

以前個post 冇人幫到我

J圖呢

無啦？詳情呢

連登家庭法庭

留返啲時間做其他野好過啦

詳情#2有link
我以前講過啦
不過都可以再講既
佢地行山識
就係個女人搭上我老豆
搞到屋企離婚
有行山友話我知，個賤女人專搵有家庭既男人
之前都搵過另一個行山友，只係人地冇理佢
就搵上我老頭

乜撚野警察放生
我呢個關咩事呀
我真係糸純粹被個賤女人害我地屋企
先放上黎些牙下姐
唔鐘意睇咪唔好睇

咁依家起完底有咩update

求起底

未做野
放工先搞

其實你可以查下我ac, 如果唔係我朋友出手, 你哋都唔知道六道仙人其實係住公屋。

又來搵水魚
仲話私家偵探都靠佢哋，呃儍仔就得